有冇人有廁所潔癖, 勁驚污糟核突既廁所 ?

每次租屋住, 或者旅行住酒店,
最驚就係個廁所唔夠靚.

發霉有漬既磁磚廁所係最恐怖.

雲石既廁所多數好高質,

雲石有污糟你睇唔到啫

勁驚入廁格見到成堆屎廁所

咁係第一張相啲裝修舊你覺得污糟啫
應該話白色磁磚易污糟,雲石就算污糟你都唔覺

睇唔到既污糟好過肉過就睇到既污糟

睇唔到既污糟好過肉眼就睇到既污糟

乾淨=視覺效果

我驚果種係發霉, 有漬果種,

買樓都要買新樓
好驚舊樓d7下7下既廁所

真正geh廁所潔癖係見到好靚表面好乾淨嘅廁所都要消完毒先用

有 心入面有個list 邊啲去得 邊啲唔去得

係深水埗想去廁所真係好麻煩

瀨屎都唔會去深水埗屙

係呀，去旅行住酒店/hostel / 宿營， 真係好怕啲污糟廁所。

如果污糟我寧願唔冲涼添⋯⋯

深水埗簡直係黑點
最近又乾淨應該得南昌個新商場

之前去倫敦住hostel個廁所污糟到pk
最後去咗朋友嗰度沖

長沙灣廣場都ok
但VWalk係南昌 呢個係荔枝角
想知係深水埗要開大可以去邊

我最撚憎就係有積水既廁所

眼不見為乾淨

屙尿黎講
公廁同細商場唔會去
大商場同公司廁所就OK

屎就點都要返屋企屙

係好撚驚, 少少黑都唔想見到

勁驚mou塔 見到就想嘔

美荷樓 嘉頓都係ok

一到春天就

美荷樓
唔靚但好乾淨